［緊急］龍和道有伏架，快去 APA 同 十號碼頭個邊幫手呀

龍和道會俾狗中間分隔開架
快手搵多啲人去前後反包班犬啦！！！！！

推

眾志係香港站，必要時要向前推呀

推 勿戀戰

[借位一用]
為咗避免自我製造恐慌 我地組織咗個Fact Check嘅Channel
打擊假新聞同標題黨

大家加油 萬事小心

推
大家小心

散開呀
隧道入面快啲出番黎呀
佢係上面圍你就上硬車救唔到架

出左紅旗
隧道快出黎呀

龍和道從來都係易攻難守，4年前都已經試過好多次，間中過去放下雜物擾敵夠

屌那星佢地咁多人同差佬對撼做咩鳩呀

大量警犬由中環碼頭步入添馬公園準備反包

警犬封左自西向東龍和道同夏愨入口

真心快走
去夏X道安全啲
個度四通八達有支援

Pish

龍和道快走

幫推

走啦。。。。。。唔好咁多人

有冇人知apa咩情況

俾犬做左據點
會展個面好似望空

支持